(學術研究) 偽毒嘅連登仔入嚟

可唔可以講下偽毒嘅定義?
我發覺呢個term而家用到濫哂 同毒一樣

利申: 我就一定係真毒撚 各位高抬貴手唔好撚我

毒撚開post無人理

你唔當自己係人?